{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "유성호텔"
    },
    "text": "大田地域最高の歴史と伝統を誇る特級ホテルで、その特徴的な点は地下350mから引き上げた弱アルカリラジウム温泉水です。 このホテルは国立公園、寺院、エキスポ科学公園などの観光地の近くに位置しています。 宿泊客の特典として無料駐車(400台収容可能)、客室空気清浄機、ウェルカムスナックの提供(バナナ味牛乳2個+チョコパイ2個)、スティックコーヒー(イディヤ)の提供などがあります。 また、プール施設点検と大掃除日程をお知らせしたことと、幼児用キット無料レンタルサービス(幼児用踏み台、便座カバー、ベッド安全ガード)に対する事前電話予約時に無料レンタル可能な事項が案内されています。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。 客室バスルームリニューアルが完了しており、客室アメニティ(ミネラルウォーター2本、歯磨き粉、歯ブラシ、シャンプー、ボディソープ、ボディローションなど)が提供されます。 無料Wi-Fiと全客室禁煙室がございます。 追加で朝食運営案内がされており、ご利用の際には追加料金が当日現地にて決済可能です。 付帯施設としては1階の大温泉、2階の高級サウナ、2階のジム、2階のプールが運営されており、各施設の価格と宿泊客の割引可否、営業時間などが案内されています。 また、プロモーション情報としては、温泉グッズイベントのご案内があります。 このイベントは6月9日から宿泊客限定で提供され、在庫切れの際には提供されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "このホテルの特徴的な点は、地下350mから引き上げた弱アルカリラジウム温泉水です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には国立公園、寺院、エキスポ科学公園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客には無料駐車、客室空気清浄機、ウェルカムスナックの提供、スティックコーヒーの提供などの特典があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "客室にはミネラルウォーター2本、歯磨き粉、歯ブラシ、シャンプー、ボディソープ、ボディローションなどのアメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "このホテルには1階の大温泉、2階の高級サウナ、2階のジム、2階のプールの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "プロモーション情報として何がありますか？",
            "answer": "プロモーション情報としては、温泉グッズイベントのご案内があります。"
        },
        {
            "question": "温泉グッズイベントはいつから提供されますか？",
            "answer": "温泉グッズイベントは6月9日から提供されます。"
        },
        {
            "question": "温泉グッズイベントは宿泊客限定ですか？",
            "answer": "はい、温泉グッズイベントは宿泊客限定で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加料金は当日現地で支払えますか？",
            "answer": "はい、朝食の追加料金は当日現地で支払えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 434
    }
}